今場 韋斯咸 對 阿仙奴 算唔算今季英超最精彩賽事top 3?

落後3球追和
有快開罰球爭議
有兩球烏龍
有靚入波
有中柱

反cup就完美

呢條撚樣收金錢

咁樣中柱仲難過入

差少少

冇人問其他兩場係邊兩場？

似曼聯6粒同利記7粒

中

賓同樓主不嬲心連心

柏G啲出波好凄美

做乜唔SH 全能鐵閘Chambers 呢個名？

係咪antonia個球？冇計佢都飛到盡先中柱

讓下俾人一齊加入迷張大家庭

Antonia